開咗富 x 戶口之後

多咗呃人電話打嚟
又扮入境事務署
又扮中移動

屌你老味
我用 smartone

行得正企得正怕乜？
收得平
系統又好
又有700睇住
係咪收多幾個電話唔得先

開咗成年乜9都冇

我都係smt
又係多左好多你講果d

你就好，我開左到依家都係一樣......
wtsapp又無
電話又無
我都係用smartone

好寂寞，可唔可以打比我傾下計，就算係呃人電話都好啊

smartone
「來電管家」過去30天已為你成功阻截了7個滋擾來電。